屌 賣番馬達呢d垃圾比車啦

死25仔

垃圾車回收垃圾啦

咪係 真係垃圾到

我轟表示 十分樂意

最多同你原價收番件垃圾

樓豬on99

今次我認同你
睇真d 樓豬條垃圾叫馬達做25仔
屌你老母樓豬

收皮啦你

咁都唔入 真係垃圾

賣啦屌
1d魔性都feel唔到呀

樓主高質

手足做咩咁唔好老皮呀

咪撚燈啦

你仲on9